Este repositório é para controlarmos um documento com instruções de onboarding para o pessoal que for trabalhar com o software do nosso chatbot.

Ele deve ser atualizado constantemente por todos que trabalharem com o software da Cloudia, especialmente no momento do onboarding.
